71 街頭見

Summer is coming

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

除左連登 其他平台都少左好多人講

咁證明左一樣野 就係大家只敢匿名咁講

早已經入左敢怒不敢言嘅狀態

既然係咁 你仲點期待大家7.1會真人企出來

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

推post 師lm push

推post師

Push
7-1 老銅黑3火影Run